{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061958774/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[매일슬랙스] 베이직 테이퍼드핏 슬랙스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / 423721LY35です。 この製品は端正できれいなシルエットでおしゃれなテーパードフィットパンツで、夏から秋まで着用可能な厚さで、オフィスルックからカジュアル着装まで多様に活用できます。 このパンツは韓国人の体型に合わせて製作され、脚が長く見え、着心地も楽なロングセラーです。 素材は表地でポリエステル74%、レーヨン20%、ポリウレタン6%です。 この製品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用を避け、服を裏返して洗濯してねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがありますので、十分に洗濯していただき、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副資材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用する際はご注意ください。水洗いの際に収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 423721LY35です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツは端正できれいなシルエットで、おしゃれなテーパードフィットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何シーズンに着用できる厚さですか？",
            "answer": "このパンツは夏から秋まで着用可能な厚さです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな着装に活用できますか？",
            "answer": "このパンツはオフィスルックからカジュアル着装まで多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな体型に合わせて製作されていますか？",
            "answer": "このパンツは韓国人の体型に合わせて製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材は表地でポリエステル74%、レーヨン20%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このパンツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用を避け、製品を裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ちが起こらないように注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このパンツは機械洗濯による製品の損失が保護されないため、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどうしたら乾燥させればいいですか？",
            "answer": "このパンツは暖房器具や高温のアイロンなどにアクセスしないようにして、自然乾燥させることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このパンツの金属副資材は肌と直接摩擦しないように注意し、デザイン上装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このパンツを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このパンツは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツを水洗いすると収縮や毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツを水洗いする際には収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色が変色することはありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 731
    }
}